<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pautívate</string>
    <string name="toolbar_tittle_main">Pautivate</string>
    <string name="active_breaks">Active Break</string>
    <string name="pausas_in_30">30 min. Breaks</string>
    <string name="pausas_in_60">1 Hour Breaks</string>
    <string name="pausas_in_120">2 Hours Breaks</string>
    <string name="custom_time_work">Set time to begin your active breaks</string>
    <string name="mediaHour">30 minutes</string>
    <string name="twoHour">2 hours</string>
    <string name="oneHour">1 hour</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="custom_time_text">Custom Time</string>
    <string name="custom_time">Duración personalizada para iniciar tus pausas activas - Custom time to begin your active breaks</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="hint_minutes">Minutes</string>
    <string name="timeForActiveBreaks">Time to begin your active breaks</string>
    <string name="eyes">Eyes</string>
    <string name="headNeck">Head and Neck</string>
    <string name="hands">Arms and Hands</string>
    <string name="backTrunk">Torso and Back</string>
    <string name="kneefeet">Knee and Feet</string>
    <string name="seatedAlone">Seated</string>
    <string name="pautivate">Pautivate</string>
    <string name="pautivateX">¡Pautivate!</string>
    <string name="exercises">Excercise</string>
    <string name="exercise1">Excercise 1</string>
    <string name="exercise2">Excercise 2</string>
    <string name="exercise3">Excercise 3</string>
    <string name="exercise4">Excercise 4</string>
    <string name="exercise5">Excercise 5</string>
    <string name="exercise6">Excercise 6</string>
    <string name="exercise7">Excercise 7</string>
    <string name="exercise8">Excercise 8</string>
    <string name="exercise9">Excercise 9</string>
    <string name="exercise10">Excercise 10</string>
    <string name="textExerciseOneEyes">Do circular motions with your eyes without moving your head. Repeat it three time to the right and three times to the left.</string>
    <string name="textExerciseTwoEyes">Look to the right, then straight ahead, look to the left, and straight ahead again without moving your head. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseThreeEyes">Look up and down without moving your head. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseFourEyes">Close your eyes with strength and open them. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseFiveEyes">Coven and uncover your eyes with your hands cupped. Your eyes must be wide open. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseOneHeadNeck">Rotate your head to each side over your shoulder. You must do a pause in the middle. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseTwoHeadNeck">Cross your hands behind your head, flex your neck until the chin touches the chest. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseThreeHeadNeck">Flex your neck to each side, trying to touch each shoulder with your ear. Keep it for a few seconds. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseFourHeadNeck">Rotate your head looking towards a side. Incline the chin until the shoulder, rotating, go down to your chest and look straight ahead.</string>
    <string name="textExerciseOneArmHand">Take, alternately, each arm, flexing it behind the head, and, with the opposite hand apply pressure on each elbow towards the contrary side. Do three reps for each arm</string>
    <string name="textExerciseTwoArmHand">Take the elbows for the front, stretching the arm at chest level and with the other hand apply a slight pressure towards the opposite shoulder. Do three reps for each arm.</string>
    <string name="textExerciseThreeArmHand">Rest the right hand over the left shoulder and, with the opposite hand, apply to a slight pressure over the elbow backwards. Do three reps for each arm.</string>
    <string name="textExerciseFourArmHand">Stretch the arms forwards, then open and close the hands. Do three reps.</string>
    <string name="textExerciseFiveArmHand">Massage the fingers of each hand from the inside to the outside with circular motions and repeat it with the opposite hand.</string>
    <string name="textExerciseSixArmHand">Do a massage around the whole hand and repeat it with the opposite hand.</string>
    <string name="textExerciseSevenArmHand">Stretch the arm, at chest level, frontwards, with the palm of the hand pointing towards the front and the fingers down, with the opposite hand, take the thumb from below applying a slight pressure backwards and do three reps for each hand.</string>
    <string name="textExerciseEightArmHand">Estira el brazo hacia delante a la altura del pecho con la palma de la mano mirando hacia el frente y los dedos hacia arriba, con la mano contraria haz presión a la palma hacia atrás, luego gira la mano buscando que los dedos queden apuntando hacia abajo y haz la misma presión hacia atrás. Realiza tres repeticiones por cada mano.</string>
    <string name="textExerciseOneBackTrunk">Cruza las manos detrás de la espalda y súbelas manteniendo la espalda recta. Realiza tres repeticiones.</string>
    <string name="textExerciseTwoBackTrunk">Ubica las manos en los hombros. Rota la columna hacia un lado hasta mirar hacia atrás, manten la posición durante unos segundos, vuelve al centro haciendo una pausa y gira hacia el otro lado. Realiza tres repeticiones.</string>
    <string name="textExerciseThreeBackTrunk">Con las rodillas flexionadas y separadas al ancho de los hombros, inclina el tronco lateralmente con la espalda recta, apoya sobre la rodilla la mano respectiva y la mano contraria sobre la cabeza. Realiza tres repeticiones por cada lado.</string>
    <string name="textExerciseFourBackTrunk">Cruza un pie por encima del otro con los brazos apuntando hacia abajo, inclina el tronco hacia delante. Mantén esta posición por unos segundos y luego repite cruzando el otro pie.</string>
    <string name="textExerciseOneKneeFeet">Toma el pie con la mano del mismo lado y realiza estiramiento del músculo intentando acercar el talón hacia la cadera. Realiza tres repeticiones por cada pierna.</string>
    <string name="textExerciseTwoKneeFeet">Con los pies paralelos da un paso hacia delante, flexiona la pierna de delante y estira la otra hacia atrás manteniendo la espalda recta. Realiza tres repeticiones por cada pierna.</string>
    <string name="textExerciseThreeKneeFeet">Estira una pierna hacia delante y flexiona la otra manteniendo la espalda recta. Realiza tres repeticiones por cada pierna.</string>
    <string name="textExerciseFourKneeFeet">Estira una pierna hacia delante y con la punta del pie dibuja círculos hacia dentro y hacia fuera. Realiza tres repeticiones con cada pie.</string>
    <string name="textExerciseFiveKneeFeet">Con la pierna extendida muévela adelante y hacia atrás desde la cadera como pateando un balón. Realiza tres repeticiones por cada pierna.</string>
    <string name="textExerciseSixKneeFeet">Con la pierna extendida muévela hacia el lado y luego al centro como un péndulo. Realiza tres repeticiones por cada pierna.</string>
    <string name="textExerciseOneSeated">Siéntate con la espalda recta pegada al espaldar, estira las manos hacia delante a la altura del pecho, entrelaza los dedos y sube las manos para que queden estiradas sobre la cabeza. Mantén unos segundos y realiza tres repeticiones.</string>
    <string name="textExerciseTwoSeated">Siéntate con la espalda recta con los brazos colgando, baja lentamente la cabeza y los hombros doblando el tronco, continúa hasta que el tronco descanse sobre los muslos.</string>
    <string name="textExerciseThreeSeated">Siéntate con la espalda recta y sube una pierna haciendo un ángulo recto, haz presión hacia abajo con las manos en el muslo, alternando ambas fuerzas. Realiza tres repeticiones por cada pierna.</string>
    <string name="textExerciseFourSeated">Siéntate con la espalda recta y cruza la pierna derecha sobre la izquierda, pon la mano derecha sobre el muslo de la pierna derecha y gira el tronco y la cabeza hacia la izquierda. Realiza tres repeticiones por cada pierna.</string>
    <string name="notif_body">Es tiempo de hacer tus pausas activas.</string>
    <string name="description">Descripción</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="alarm">Alarma</string>
    <string name="timer">Temporizador</string>
    <string name="config">Configuración</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>
    <string name="textTimerNotification">Tiempo restante para iniciar tus pausas activas</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="formato_fecha">dd/mm/yyyy</string>
    <string name="formato_hora">hh:mm</string>
    <string name="add_reminder">Crear Recordatorio</string>
    <string name="details">Detalles</string>
    <string name="date">Fecha</string>
    <string name="time">Hora</string>
    <string name="versionApp">Versión 1.0.0</string>
    <string name="design">Diseño</string>
    <string name="nataliaLizarazo">Natalia N. Lizarazo S.</string>
    <string name="developer">Desarrollo</string>
    <string name="leninGuerrero">Lenin Guerrero Ramírez</string>
    <string name="model">Modelo</string>
    <string name="danielDuque">Juan Daniel Duque F.</string>
    <string name="photography">Fotografía</string>
    <string name="victorCordero">Victor Leonardo Cordero B.</string>
    <string name="year">2019</string>
    <string name="developBy">Desarrollado por</string>
    <string name="pautivateDescription">Es una app pensada para incentivar la realización de pausas activas durante el desarrollo de tus actividades laborales, con el fin de conservar una postura correcta para una mejor salud.</string>
    <string name="email18code">10010code@gmail.com</string>
    <string name="contact">Contacto</string>
</resources>
